# Theory
1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
    *   Для обработки событий в поле **<input>** рекомендуется использовать  **_input_** - кроме клавиатурных событий, позволяет отслеживать другие события ввода (например, голосовой ввод или копирование/вставить с помощью мыши).